社運抗爭事件

社運抗爭事件

眾新聞 CitizenNews HKCNEWS
社運抗爭事件

反新界東北撥款
反對新界東北發展前期工程撥款
反對新界東北發展規劃集會

反《一國兩制白皮書》
抗議《一國兩制白皮書》遊行

議會抗爭
向梁振英擲玻璃杯
宣誓案DQ2
宣誓案DQ4
倒轉國旗案
DQ2闖立法會
橫洲文件案

雨傘運動
926重奪公民廣場
佔中九子案
衝擊立法會
旺角清場
雨傘運動其他案件

光復行動
光復上水
光復屯門
捍衞沙田
光復元朗

星島日報辯論比賽案
星島辯論比賽

立法會火燒垃圾桶案
立法會火燒垃圾桶案

圍堵港大校委會
圍堵港大校委會

旺角衝突
旺角警民衝突

披露受廉署調查人士身分案
廉署立案調查馮程淑儀

掟三文治案
掟三文治案

反釋法遊行
反釋法遊行